求律師解答我既問題

有個朋友係無透露佢已經破產既情況下問我借錢，而我都借左比佢（唔知佢破產）同時比佢拖住唔還。
咁我之前委托左破產官理署寄左封信類似告密者話佢犯左法，受託人咁邊要求佢提供證明佢有向我講過佢破產。
咁我問如果佢係個限期內唔比任何證明咁破產官理署下一步會點做？

推

你肯定你地係朋友？

反面就一定，呢加係想佢有應得嘅制裁